coinbase有得買啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

收到

痾煙

終於知點解跌

契媽好似講過 新上唔會即刻買 過一星期左右 個價定咗先
有錯指正